［SOFI用家］屌sofi老母 壹

我見其他證券商都有開post
所以都開返個俾sofi

希望佢今日唔好又計錯數

明明現價>平均買入價，都會話我蝕錢

其實冇以前咁易斷線
但買買下野會同我自動logout個心會離一離

客服淨係識話delay好返一陣，聽日又錯過

8仔不嬲廢架啦
ON99

其實sofi點賺錢

打手只求打個和

現價變咗0 輸緊錢

一分錢一分貨啦
用平野 係咁架啦

賣散戶持倉資料比機構，方便精準割韭菜。

直頭蝕la送咁多股

幾時有美股止蝕盤 盤前盤後呀真係廢

垃圾

笑撚死

除左0佣同可以無限抽插外毫無用處

Drop to zero

我都係，撳入去重寫住咩保證金
根本冇開過孖展

聽講依個app只係for新手長揸
利申新手所以dl左

Sh app

係咪得呢間同埋支牛先可以本細都無限daytrade

免手續費
但出價好慢，server唔穩定，盤中會計錯數

咁恐怖你有冇打俾cs同佢地講返

最平買美股，開戶有股送，你仲想點？on9連燈仔

佢系統更新出錯搞緊

唔係話匯率食水好深？

啱啱申請到戶口
完全睇唔明佢之前話送既股係點拎

宜家唔係無送股咩

SOFI 拎黎買ETF長渣
妖股我真係用TD，走唔到機率偏細

開咗戶過兩個禮拜會自動出現

你咪三選一嗰期?
戶口一個月keep住有1萬,
會自動出俾你

我成個月之前申請
申請果一刻佢係寫會送

但係而家先成功開戶係咪即係冇得送？

我成個月之前申請
申請果一刻見佢官網係寫會送

但係而家先成功開戶係咪即係冇得送？

唔影響, 活動期內申請就得,
佢哋開戶一向慢

由戶口開咗起計30日

唔該晒

唔知今日會唔會出事呢

係咪好似一通咁呀
手續費扣d, 其他就係你擺錢係度佢拎去收息

唔緊要啦, 都係長期持有大路股, tqqq, udow, ba, 佢割得幾多

計錯我賺錢當輸錢
係咪聽日check番啱都ok

換分股貴晒 但價值無貴到 變相用多120分換以前既80分IMAX

不嬲都係用佢做買賣，價格走勢開電腦睇，玩左一年無咩問題，可能習慣咗，係一開始俾佢啲數字嚇鳩死，啲數字係假嘅，update唔切

盤後就會冇事

家陣仲洗唔洗放一萬係到先拎到股

我覺得唔錯喎

今日盤中又計錯數慣咗了

影子股票應該唔關sofi事下話？

前提係影子股票單野係真嘅話
睇到牛牛啲人吵緊20號～22號啲交易紀錄冇咗

Sofi點樣睇交易所？

tnxp係咪得佢買唔到?

推，有冇人知點check㗎
雖然我對sofi（個腦細）有信心

推

我永遠唔明佢點計

賣咁部份股票，個平均買入價會唔同咗...

吹鳩脹

最撚on9好多股票買唔到，SOFI買唔到SOFI

最好笑係上次更新有IPOE
但得個睇字 買唔到

仲有最近好多人講嘅TPGY定乜春，又係無

成日話會更新完善用家體驗
幾時先真係做野

冇美股盤前

不過諗深一層，佢都冇咩渠道賺錢免費app嚟講佢server再穩定啲我都覺得夠皮㗎喇

佢D功能完全吸唔到客喎
屌 唔要佢多 比返D基本功能來先啦

起碼美股要有得SET止蝕訓教啦

買賣牛熊證好平，加埋先$5
但無啦啦自動logout 同埋報價唔準，介面又太過簡單

要用其他網嚟睇價

報價唔準真係

佢計你賣出first in first out

孖展

兌換率賺

轉會啦 垃圾server 垃圾app
利申：sofi 蟹貨中

巴打用緊咩

Sofi 玩咗半年，而家慢慢走倉去 firstrade

明明輸緊0.5% 個西app話我輸緊1.8% 都唔知買賣嗰陣啲錢會唔會計錯數....

禮拜六都要豬錢 一開app豬好多

用港幣買美股
有冇人知佢會唔會幫我自動兌做美元再買美股？中間會唔會唔覺意俾咗手續費？

同問

港幣會幫你轉成美金 不過匯率好差 直接兌完入美金最好

係咪交易越多就蝕越多

一次性兌換 賣完美股俾翻美金你

我見佢入面有得用美金同港幣顯示啲錢，咁我有無方法知我戶口啲錢係美金定港幣

結餘入面 有分開美元和港幣賬戶價值 你click下就可以睇到

識睇了 感謝

間野唔店架，轉broker啦

sofi好似遲啲出碎股

係咪要出碎股

係咪又入唔到

唔知sofi碎股會唔會闣價

係

等咗2個禮拜真心唔明點解有人吹捧？
開耀才 牛牛 華盛 去銀行開投資戶口都冇咁耐

免費呀嘛 係要耐啲
TD嗰啲要等2個月呀

人地吹奏嗰個係美版Sofi

Sofi 最大問題係做唔到止蝕同沽空

真係個市動盪嘅話會瞓得唔安樂
又冇盤前盤後，走唔切就死人

反正你登入都跟GOOGLE ACC 又唔駛入PW，唔好再幫人自動登出OK?

放棄左用入錢太煩，同埋功能既野同收費真係成正比。
每次入去都要login /個港女報價會delay 最少15分鐘/盈虧表成日搞錯

所有價都報錯既

明明紅緊佢話我綠

我都係 明明現價39 我38入 佢寫我贏緊兩皮幾

盈虧表又搞錯

仲話高科技年代，好撚多呢d濕尻外國股票app用用下連唔到。

成日swingtrade 緊突然沒圖表，又話連接中。

換app 睇下其他野，翻到去又delay價格。

d 網絡又係廢，落街炒，去個商場廁所，即刻沒曬signal，我出到黎，至少等一分鐘先恢復。

收皮啦，高科技，我翻去十年前用和記玩巨商唔好？

最撚on9既係買市價股delay
明明睇實時無咁貴 佢好似永遠都會幫你係最貴果下買到

等足成日都仲未岩返

免佣 加碎股 真係好撚正

Cls

今日好似正正常常

買唔到arkx 屌你老母

X2

咁搞笑 真係冇留意呢點 以後都要認真對下啲數先得

百屌成材

三月最後一個 working day
入 60000 落去先
聽日 cash out 返

美股1股股都要碎股做咩.. 買BRK.A?

Amzn都要喇 同埋有d價真係貴 唔想咁快入咁多

同埋方便砌 %

對比港股都係1手1號仔左右姐~
不過都幾好既可以做到定額投資 但如果佢碎股spread大/有手續費就....

出咗碎股

送埋啲閪股

收到通知可以買碎股了

有無人個收息點安排

唔知個app今晚會唔會出事

您好SoFi會員:

我們非常高興宣布，我們現已推出零碎股票! 從現在開始，現金賬戶會員可用少至US$10購買40家熱門美國公司的各個股票! 現在擁有Amazon、Tesla和Apple變得更易負擔。

SoFi Hong Kong希望和您分享這個值得慶祝的時刻，因為這進一步降低投資美股的門檻，並讓我們的會員有機會購買以往難以入手的股票。 集結大家的力量，我們相信 #BetterTogether。

您的零碎股票交易會在您所設置的購買金額在該交易日執行一次。如果您購買10美元的Amazon，無論當前Amazon股票的價格如何，我們都會在開市期間購買價值10美元的股票。*我們會在將來把股票從40隻增加到更多選擇，敬請期待。

得40隻，唔係任揀，買唔到brk.a

留名睇今晚個app出事

不過佢啲成份股好似唔係幾掂

本身美股門檻都唔高 仲要整碎股再搞低啲

汁都撈埋

孖展戶口買唔到都戇鳩

Sofi開市：香港時間 2230

何解會出事?

2130就開喎

頭一個鐘SoFi自動熔斷

保護散戶冷靜機制

幾千蚊都要埋你券商就係咁

人多 系統廢
跌市最明顯

人多嗰排你點登入啊

碎股點買

有冇人覺得sofi計算均價既方法有問題 用first in first out? 咁買賣多幾次已經好難計真正既成本價 sorry for 1999

你等兩個禮拜都仲係呢個畫面？

佢計當月淨存入

係fifo
有人話過方便報稅

ching知唔知其他券商係點計 sofi咁樣好難睇實際賺蝕

有冇人會擔心sofi冇sipc
宜家諗諗下都有啲牙煙
中美關係動盪
Sofi hk呢啲爛頭卒陣間頂唔緊話摺埋唔做香港service
或者直接同大陸接軌唔俾搞咪仆街

Sofi最正就係用黎炒波幅
賺十蚊八蚊就走
貪佢零手續費 長年累月執執埋埋都幾爽

無知一問 sofi比唔比daytrade美股十幾廿次

我日日咁做
TQQQ賺蝕一蚊幾毫都走
係得2仙賣出手續費
一日玩十零次 唯一驚瞬間大插水

正 我高j咗tqqq未番家鄉
今日玩soxl

一個月咁玩由1000鎂玩到1390蚊
無聊係無聊左d 但日日執十零廿蚊美金
計返都有百幾蚊港紙一日

Ching眼光唔錯

最好搵d橫向震盪日子去玩

我好多都坐曬艇

其實炒小短波幅多數賺多過蝕
見底位就買 彈上去見升唔到就賣
講緊一蚊幾毫個波幅
一野插落去就止蝕離場

Ching係每次all in一隻？

一隻 炒小短波幅無得分心
市場好靜少上落咪炒TQQQ SOXL
市場交投大咪炒ORCL CSCO KO

係？？

200分先得股宏利, 狗也不屌

我入完錢第二日就開好咗

想問下本身d貨140蚊，156上溝咗100股，之後156原價賣返100股出去，之後我個平均價變咗156蚊，咁係咪等如140-156個利潤已經cash out 咗？但我又唔見現金有多咗⋯⋯⋯，SoFi 有冇得check係隻股賺咗幾多錢？

免費既野仲想點

+100股@156
-100股@156
現金梗係無增無減啦...

本身有140蚊 50股

咁快
我開咗三個禮拜

你個50股重係度喎
50+100-100

佢計法係

你買入50@140
你買入100@156
你買出50@140+50@156(fifo)
你剩50@156

想問 如果sofi 買 牛牛睇價 會唔會好蠢

因為我見sofi啲價跳得好慢冇牛牛咁快

會唔會錯失機會？

唔會
sofi睇價真係唔方便
免費就要包容下啦

頂!柒咗 原來得3月先係90分

係呀三月 double

呢間野，整縮整水，整埋啲碎股都唔攪盤前盤後。

排撚完未呀

4月2入錢 今日仲未到帳既
乜宜家仲要等銀行開先有transaction架咩

我都好快 好似又係入完錢1,2日

師兄如果唔係用hsbc或boc要多一至兩個工作天㗎喎
加上，銀行唔confirm你個交易點知你係咪成功入錢
連續五日紅日假，等多兩日啦

fps宜家唔係即時到帳架咩

Sofi有開fps咩
入銀行no.應該屬於銀行轉帳？

收到股垃圾imax 尾

屌你開外掛
我果陣開左成個月

除左開戶送左1股APPLE 諗唔到有咩特別好處

取消左

sofi 係咪又hang

屌你老母SOFI
明明我存股市值係 $10 X 90 = 900美
仲係SHOW緊750美
DELAY夠未 計夠錯數未

而家變左送美股碎股

都值hkd 400啦，唔通食人隻車咩

咁岩係乜都無送個段時間申請左。。。

幾時有快速入錢拎錢

點買㗎已經更新咗

係咪又計錯錢

買>快速輸入

同問
嚇到差啲上ifc

有冇人有推薦碼，想要

Chok仔 真心轉IB/FT 啦

用過幾好 但會係市價買 有啲似銀行月供咁

認真問 如果想月供Voo做sofi得唔得

自己等官方開100分先開
用人嗰啲得廿分

點解會計我蝕錢

我aapl平均131喎點解會係紅色

你分注走就唔好睇佢啦

thx巴打

又計錯數

冇月供呢個功能，可以自己每個月手動買

講真都已經免佣，用hsbc/boc存款提款又唔收你錢
唔好期待會有咁多服務

用左星期四收市價

認真 屌你最基本計數都錯撚哂 想點

是

打開個app嚇死

傻仔先用sofi
我都轉左第2間

手動供緊
最慘碎股mode 唔包etf

想問下sofi有無得轉倉出去其他券商？
想轉用td

在收取上市公司派發的現金或股票股息時，你需要支付登記及過戶費，以及代收股息費。

有無人知sofi係點收股息？

唔該Ching, 申請了，等批

等唔切，我之前用其他行，每個月總數1千幾百有續費

又改咗

我4月7號前開係碎股大禮包

新客成功開立現金交易賬戶並存入首筆HK$10,000資金，成功開戶後再維持資金30日，可獲以下5隻股票各值US$10嘅碎股（總值US$50）：Google (GOOG:US)、Amazon (AMZN:US)、Facebook (FB:US)、Tesla (TSLA:US)、Netflix (NFLX:US)

宜家得一隻

好似五隻好玩啲

我無研究
之前價高果時賣哂sofi 戶口d 股票

我今日開，揀左Tesla

最後點？

Something BIG is coming tomorrow

我收到通知之後就彈app

可能聽日個app會消失咗

希望係止蝕價

佢話a chance to earn SOFI points，我估係啲唔知咩濕鳩活動換少少分

每贏1% +1 SoFi point

美股收息自動入account
咩都無搞過

有 option玩未，廢到

自己手動買

有無人試過將sofi d usd轉返銀行戶口? 我睇過佢d條款細則但唔太明 如果我sofi d usd匯返bochk/hsbc港元/外幣戶口分別手續費幾多